<手機無限plan> 你地每月用量幾多?

係咪真係唔限速?

CMHK 無限 70幾蚊per month
上網慢 不過淨係用黎上連登同聽歌對我黎講夠晒用
慳番唔少錢
每月用幾多無睇

123無限
起碼用20Gb

用 3
半個月 用了 108 G

一到每晚7-8 就勁慢

我無依個widgets既

有時都係

點用108GB

巴打一個月幾錢？

20GB—314smartone無限

分比全家用

會唔會用用下變慢?

我都想問下 點開呢個widget?

個app 比錢買

出街用data睇片既話，用50gb以上其實係輕鬆

google到呢個，好似係

30-50

手機淘寶 1.3gb

一個月500mb 輕鬆